(急)(預防有手足傷害自己)請用盡你所有既方法聯絡有情緒困擾既手足

今晚發生太多事
每個人都好嬲, 好迷茫同埋絕望
唔好睇少呢種絕望
或者咁講, 我長期都同絕望對抗緊
每一日都有想死既諗法, 自毀既傾向
呢種諗法一萌芽
你就好難清除佢
就好似你好想食一樣野, 你只有食到個樣野
個個諗法先會停止
有呢種諗法既人唔會周圍講
只有佢實行個一下先會作出最後既求救
到時就太遲

如果你身邊有人有情緒困擾
或者佢地突然回你回得好慢
請你一定要用盡所有方法搵佢出嚟
面對面傾下計
唔好叫佢唔咁灰個啲懶正面既野
你只需要陪住佢, 聽佢講野
最好係畀個擁抱佢
唔好畀絕望既情緒包圍佢
要提防自殺潮既出現,
請各位做多少少, 行前一步
主動去聯絡你身邊既人

一個都不能少
God bless HK

幫幫手

行多步

要阻止佢地鑽牛角尖

We shall never surrender

一個都不能少

一齊行

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

我明, 我都好撚嬲, 所以一齊行, 追究佢地既暴行

有咩既留低tg 傾下

或者係到傾下計

我同你講 我宜家真係好絕望
短短幾個鐘
北角福健佬開拖
女示威者被射爆眼
葵芳室內催淚彈
示威者被插贓嫁禍
太古一米射擊

你老母 點冷靜？

坐一坐底先

feel下身體既感覺

最緊要兩隻腳貼住地下

感受腳與地下既接觸

留意個接觸

試下

你唔會明戈種無助同內疚感
加上社交媒體仲有一大堆你可以接收既信息
宜家個人有無感覺都唔知

咁你唔好睇fb tg ig果d住先

我明呀
全部我都睇撚住
佢地已經痴撚曬線
我開post 係想各位手足唔好傷害自己
要抗爭到底, 要班狗還
但一定要繼續行落去

Push

psycho情緒支援tg gp

幫手推唔該